琴日有個on9喺銅鑼灣跌左個卡套

借朋友ac

嗰個on9就係我！琴日出老銅嗰陣跌左個卡套，執到既唔該俾返我啊！好擔心會俾人交左唔知去邊

黑色皮卡套有個銀色圈扣
入面有身分證八達通公司卡
時間：14:30-15:30
地點：銅鑼灣

執到請pm

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

估聽日福建幫會唔會出？